成日要唸下一餐食咩好攰

咪撚食囉屌你老母

厭世撚